最近打得J多 右邊粒睪丸隱隱作痛 點算好？

點算好？

切去餵狗

打多啲就冇事

即係代表你右邊睪丸開始練到有肌肉
巴打加油 唔好比佢停

單丸也是正常

繼續打 打到左邊都有感覺

你用右手打？用左手打平衡番就冇事

負負得正，唔好停 繼續打

呢幾日keep住有打 打打下粒丸真係無咁痛